太古城中心都放狗

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

Swire

警甴

屌你老母

甴種狗

中產表示wfc

跪了

發生咩事 明明好和平人鏈緊

屌你老母痴撚線

痴鳩線... 太古城都攪...

鰂魚涌太古坊全部都係太古

點解太古城企上面啲人唔掟popo?

宜家班狗私人鋪同住宅都硬衝架啦
你覺得呢d大場會走得甩咩
根本唔關邊個地產商事
你攔佢地 咪好似之前果幾個保安比人告阻差辦工囉

軍政府統治 邊有保安夠膽擋狗

咁做藍絲先有機會中招

唔信係太古放人入去

屌你老母和理非中產都搞

有個保安跟住

唔阻止照比佢地入

狗硬衝喇擺明

secure訪問話唔係佢地報警

屌 人地班狗就對市民開戰
好撚好臭